<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
  <rss version="2.0"><channel> 
				<title>RSS Toko Madam Cha</title> 
				<description>minyak ajaib Terbaru</description>
				<link>https://madamcha02.com</link> 
				<language>id-id</language><item>
						                <title>Korupsi Kendaraan Dinas Bupati Lampung Timur, 2 Terdakwa Divonis Ringan</title>
						                <link>http://localhost/tebakangka/berita/detail/korupsi-kendaraan-dinas-bupati-lampung-timur-2-terdakwa-divonis-ringan</link>
						                <description>Industri perfilman merupakan salah satu penghasil pundi-pundi uang terbesar. Nggak heran kalau banyak pembuat film yang mencoba membuat film-film dengan gaya mereka sendiri.

Banyaknya pesaing di dalam industri mengakibatkan para pembuat film harus dapat berpikir kreatif supaya dapat mengungguli para pesaingnya.

Oleh karena itu, mereka bereksperimen untuk membuat film-film yang cukup unik. Namun, unik bukan selalu baik, geng.

Banyak juga film-film "unik" yang malah kontroversial, bahkan hingga dilarang pemutarannya.

Banyak alasan mengapa sebuah film dianggap kontroversial oleh publik.

Film yang mendiskreditkan suatu kaum atau film dengan adegan sadis dan menampilkan adegan vulgar sudah pasti akan dianggap kontroversial.

Dalam artikel ini, Jaka bakal kasih tahu kamu 7 film paling kontroversial yang pernah dirilis versi Jaka. Daripada makin penasaran, langsung saja ya, geng.

1. The Birth of a Nation (1915)



Pernahkah kamu mendengar istilah Ku Klux Klan atau KKK? KKK adalah kelompok ekstrimis kulit putih di Amerika Serikat.

Meskipun kini dianggap sebagai organisasi terlarang, nyatanya kini KKK mulai bangkit lagi.

The Birth of a Nation merupakan film yang dirilis di era rasisme masih merajalela di Amerika Serikat. Pada eranya, film ini sangat populer, bahkan ditayangkan di Gedung Putih.

Menceritakan tentang perjuangan Ku Klux Klan sebagai sebuah kelompok yang berjasa atas berdirinya negara Amerika Serikat.

Di film ini, KKK berjuang menumpas orang-orang kulit berwarna yang digambarkan sebagai penjahat.

 
</description>
					                </item><item>
						                <title>Minyak Ajaib</title>
						                <link>http://localhost/tebakangka/berita/detail/minyak-ajaib</link>
						                <description>sat
</description>
					                </item></channel>
  	</rss>